Viutv周六好戲勢：竊聽風雲

大家點睇

睇唔到

36c韻

沒事兒沒事兒

買股票？

你仲記唔記得自己係差人呀

聽到真係好難唔貪心

好靚仔

太貪啦...

無哂啲錢

黑警

其實查一查邊個開市大手買貨，一定查到吳彥祖

好多炒即日鮮 仲要係好撚大手咁落去 所以500萬唔係好多

呢啲妖股可能平時零買賣

水炮車

不過佢蠢 好多時呢d都分好多個戶口去買

無左仆街兩個字？
我會？？？

成班蛋散

大奇蹟日都見過啦

茄喱啡陳咩庭

犯法嘅野從來都唔掂

polyu speed

方中sir好慘 又帽又比人屈

今次真係ＮＭＳL